{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5620&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 플레인 호텔-THE PLAIN"
    },
    "text": "旅行先で出会った欲しい自分だけの部屋、はっきりとした率直な感性ホテルであるプレーンホテルは、衣岩湖ドライブコースの始まりと終わりに位置しています。 プレーンホテルは広いガラス張りの向こうから三岳山と衣岩湖の美しい風景を四季を通じて鑑賞することができます。 春川駅からはわずか10分の距離で、ソウル江東地域からはおよそ80分かかります。 このようなアクセスにより、電車や車を利用する方に最適なロケーションを誇ります。 また、川を渡ると春川の誇りである中島観光地が広がっており、その間は様々な活動を楽しむことができます。 駐車場もあり、車を利用する方に便利な環境を提供しています。 チェックイン時間は午後7時、チェックアウト時間は翌日午後12時です。 客室は1人専用の客室と2人専用の客室で構成されており、追加人数に対しては別途料金がかかります。 全客室は禁煙区域であり、食事やデリバリー料理は客室内で制限されます。 ホテルのレセプションの締め切り時間は午後10時までで、その後チェックインをご希望の場合はホテルまで予めご連絡ください。 チェックアウト後も時間によって追加料金が発生する場合があります。 喫煙時には払い戻しなしで退室ペナルティ20万ウォンが課せられ、訪問者がいる場合には宿の外部で大切な出会いを持っていただければ幸いです。 追加の案内事項はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "プレーンホテルはどのようなロケーションにありますか？",
            "answer": "プレーンホテルは衣岩湖ドライブコースの始まりと終わりに位置しています。"
        },
        {
            "question": "プレーンホテルへのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "春川駅からは10分、ソウル江東地域からは約80分です。"
        },
        {
            "question": "プレーンホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "川を渡ると中島観光地があります。"
        },
        {
            "question": "プレーンホテルの客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "1人専用の客室と2人専用の客室があります。"
        },
        {
            "question": "プレーンホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後7時、チェックアウト時間は翌日午後12時です。"
        },
        {
            "question": "プレーンホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "プレーンホテルの喫煙に関するルールはありますか？",
            "answer": "喫煙時には払い戻しなしで退室ペナルティ20万ウォンが課せられます。"
        },
        {
            "question": "プレーンホテルのレセプションの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "レセプションの締め切り時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "プレーンホテルのチェックアウト後に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト後も時間によって追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プレーンホテルに訪問者を連れて入ることはできますか？",
            "answer": "訪問者がいる場合には宿の外部でお会いいただければと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 379
    }
}